李臻，柒婆嫌你mild呀！- 高慧然

節錄

李臻，柒婆嫌你mild呀！- 高慧然

有線新聞部新晉高層李臻訪問柒婆，。。。。。。。。。

李臻固然卑賤，毫無新聞從業者的風骨，柒婆卻也不要以為罵兩句「合作」與「配合」就可以掩蓋扼殺新聞自由、言論自由的罪行。不過是幾天之前，在趕絕異議聲的立法會，對着一群完全無視她存在、或睡覺、或買蟹、或打機的議員，柒婆讀完所謂的施政報告，享受完一言堂的快樂之後，樂不可支地宣稱她得到了尊重。此時此刻，面對李臻，在絕對安全的情況下，竟挑剔問題不夠尖銳。哈哈哈！如果多來幾個不同媒體的記者，任由他們提問，問題不經事先篩選，柒婆你敢面對鏡頭嗎？如果問題是：「你為甚麼從來不說人話？是不會說人話，還是已經忘記了自己是個人？」「去太子站獻花犯法嗎？」「見到香港警隊今日的形象，你內心可有羞愧？」「可以談談你對721的睇法嗎？」「香港人為你打了負分，你為甚麼還厚着臉皮不走？」「如果有機會見到周梓樂的父母，你想對他們說些甚麼？」

一個人，要無恥到甚麼程度，才會做婊子立牌坊，在獨裁之下，教傳媒假扮尖銳。

現代太監

個嘻嘻帶有幾分太監色彩

又要人做太監，又嫌人無jer，呢個女人真係難服侍。

今晚會硬淨d hehe